4 月 1 1 日 星期六 突發提堂

🛑🛑‼️突發提堂‼️🛑🛑

【#上庭聲援 - 4 月 1 1 日 星期六】
🕤09:30
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤梁(16) #新案件 （#1013觀塘 管有攻擊性武器、未能出示身分證等）

註**疫症期間法庭座位安排有限，如可行請先讓親友進入🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

pishhh ahhhhh

要人！

pishhhh ahhhh

「轉載」香港人，要做 Winter Soldier

借位post行動post，thx。
簡單可以互相自保既聯網。

好多俾人深夜捉既人解救方法

要人

人！！！！

Push

得一個acc點推咁多po

tui ahhhhhhhh

PushPushPushPushPushPush

推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推

Push push

推推推推推推

pishhhhhhhhhh

幫你手推

push

又係錢禮

紅日都要提堂，有無咁趕呀

推推推推推推推推推

pishhhhh

pishhhhhh

pu

pupupupupupupupupu

要人！
出動啦旁聽師

夠六個月就求其提左堂先

拉完唔提堂你仲驚

Push!!

.

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

推推推 要人

pushpushpushpushpushpushpush

Push
東區太遠去唔到

sor, 以為一早拉咗

pish...

原來BNO都可以選英國首相

PushPushPushPush

到時見

16歲

應該保釋到的，但當然如果有時間山當然係去支持下手足

東院

pishhhhhhh

點解可以咁突發

好遠omg

想問係咩準則？

diu push

平日要翻工去唔到

咁多位手足聽日見

無話幾多分鐘，係睇有無人想去睇，件事轟動既，好似7警案咁就一定一大班人去睇，加好多法律系既人去學野，如果一般案件就可能係得小貓幾隻加家屬，如果係社會事件既，就會有班聲援者，所以想入去睇就早D拎籌。

Tui

港島撚出動

推！

未瞓再推

放假唔好比手足孤單

錢禮

人嚟

人呀

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

hello

過嚟push下先

原來16歲唔拎身份證都可以告佢

錢禮都應該俾保釋

721

Wtf

Pishhhhhh

臨瞓一push

推呀

再推

巴打好有心
推呀屌

我會嚟

小新

推推

你跟蹤我？

上

代收

專業收膠

你又唔收

推推推

下次收

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

A

pishhh

B

Chingsickball

C

pishhhh

pull

拉麵

拉鍊

拉近

拉車

推廣

推動

推出

推薦

拉到

拉開

拉住

拉下

推進

推翻

推行

推銷

拉長

拉票

拉高

推測

推崇

推理

推倒

拉攏

拉緊

拉出

拉起

推開

推到

推陳出新

推吧

9點半 東區裁判院6樓1庭

推多d人睇到

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官

0910 現場約30人排隊
0917 約40人
0954 保安同職員都話暫時未知邊啲case會由邊個法庭處理，希望大家再耐心等候🙏🏻
1000 各庭家屬可以先入內庭

#東區裁判法院 case或會轉至 #東區裁判法院第二庭
保安職員仲未確定到
萬分抱歉🙏🏻

‼️確定梁手足案會由二庭處理‼️
#東區裁判法院第二庭
#香淑嫻裁判官

梁(16) #新案件 （#1013觀塘 管有攻擊性武器、未能出示身分證等）

#東區裁判法院第二庭
#香淑嫻裁判官

開庭

Source : 法庭文字直播台